想搵一首日文歌

女人唱既
歌詞淨係記得副歌係咁唱「君だから 君だから」
有冇人幫到手

唔係呢首
雖然旋律有少少似
btw, thanks

勁
聽左半分鐘已經sure係呢首
唔該哂巴打

原來係我記錯歌詞所以我一路搵唔到